有無人㩒完Yeti 條毒link部機變咗倒水電？

又lag又倒水....

利申: iPhone 7plus

㩒多次

佢果一下chur爆你資源，之後會正常返

負負得正

ipad 2017都係，我仲㩒咗好多次

以為係ios12問題

連仔話bam咗條友啦

屌，唔係咁化學啊